點解生左個小朋友出黎就假定全世界都會中意你個仔咁？

有無人同我一樣都係唔中意小朋友？
我明就算生舊屎出黎父母都會當寶
我識左另一半/買新電話都唔會瘋狂開口埋口都不斷同人講啦

有d明明個樣一pat野咁
一野隊埋黎唔想因為小小野得罪朋友/同事/上司要假笑
話好可愛/似爸爸媽媽/大得好快咁樣
特別係到左咁上下年紀身邊人開始結婚生仔真係好煩

「好得意呀」

通常都答

個樣幾攪笑喎

頭可斷血可流 係我話既你個仔好醜樣似你老婆

好憎細路仔

我諗佢都真係識郁既

好唔爭氣咁笑咗XD

幾靚仔／女。大個咗一定唔會好似你兩個

有幾個黃子華神同好

你老豆老母當年都係咁

你試下講：這孩子將來是要死的。
睇下大家有咩反應

「睇起黎幾健康」

好醜樣，唔似你，似你老婆！

你要睇吓黃子華段嘢
有一段係講人哋啲小朋友

你睇下你睇下阿強同佢老婆個仔幾趣致呀 幾似我呀！

同你隔離屋陳生幾似樣

寵物>>>>>>>>>>>小朋友

當小朋友有「人性」果陣就開始唔得意

擺上網ok的～唔中意望咪碌走
最慘係兜口兜面講焗住要回應人丫嘛